對家又玩緊邪惡文宣呃口罩

孫一:
抗爭者戴而藍絲沒有戴，只不過令病毒更易擴散，藍絲和老人散播病毒，抗爭者亦有機會受傳染，最終令抗爭運動的未來發展受阻。

呢個係借用疫苗理論去呃人
姐係咩9野只要絕大部分人有接種疫苗就無打針都受到保障

但現在情況係黃絲陣營本身都無口罩,姐係無機會打疫苗,班左膠N板貨偷比對家用

最後爆下料
班左膠成日話堆貨係自己的,喜歡點派定點派

呢堆貨實際係一班關心香港的人用好高價錢好辛苦先R到
我唔信捐贈者會仆街到講明唔好派比後生仔
班左膠根本係濫用別人信任

嗱，派畀老人家我就覺得OK嘅
因為抗疫真係有得分藍定黃
但而家個個都派畀老人
個個都假定後生有口罩咁
而家上網都買唔到
老人要排隊買嘅時候，後生咪又係要排
絕大部份都冇話派畀啲冇罩後生

D100仲話老野排隊好慘
班人完全扮傻唔提班左膠呃左國際支援果批大貨分配權完全唔分比後生

就連果少量要排隊的街貨都講明優先比長者,例如教會

今天我

啱先打錯咗

我眼見咁多人，好似得一間黃嘅會話派畀學生

愛國同鄉會有大貨口罩送
所謂黃色經濟圈, 非帝制派議員死唔分比後生

完全比唔到人信心再支持黃色經濟圈
姐係支持你反而比你DQ,全世界玩政治都無呢個玩法

果個民主女神團隊,好似成團人都係OK後生
姐係實際上200萬反修例支持者中話得事有支配物資權的都唔撚妥後生, 鼓吹殺子文化

藍屍廢老係敵人 唔好以為佢地有口罩就唔會播菌
佢地咳 打乞痴 都會除罩先黎噴毒
佢地既道德係沒有下限 睇下70歲廢老播毒10日仲要講大話就知
害死前線救護人員
對藍屍廢老既唯一態度就係NO MERCY

左膠shi chiu Ho
疫症當前，不要分黃藍，同是香港人

愛國同鄉會有無分口罩比黃營?
如果藍絲有權拿各大陣營口罩

而黃色經濟圈同飯民議員係永遠DQ支持自己的後生而派生存資源比對家
係咪唔支持飯民係最理性選擇

我又唔會講到咁嚴重
不過覺得真係輕視或者忽視咗後生都好難買口罩

一個星期前已經有人批評管理國際支援物資的飯民左膠係迫害緊後生

班人到呢一刻都無補救方案
仲出緊議助去護航

agree

疫苗理論--疫苗覆蓋率上升保護埋無疫苗的人

但唔撚派比自己人走去益敵人純粹係改變受惠對象, 派比任何人對覆蓋率的升幅係一樣的

一切反對派口罩俾藍屍廢老嘅po都見一個推一個
收皮啦死左膠大愛撚